瘦撚想增肥 其實食美味棒就夠

好食到食唔停 又唔飽肚
每條幾十Kcal 閒閒地都食到千幾Kcal

買撚完50條
兩日食哂
食極都唔夠喉 好撚正